「集思廣益」聽日Book左場tune我枝GBB

細佬岩岩開始學CQB
如果帶枝GBB出街 拆開左 彈藥分開袋
比人查會唔會有事

#我冇野講 #我要見律師

推

我好撚認真